Luke de Pulford 裴倫德 講到咁明 你哋......

Twitter 要人

推

推 我自已都懶左

Push

對唔住
意志消沉咗...
要繼續了

push

係
日落magnitsky講咗咁耐都無聲氣
嗰期美帝制裁咗, 咪有士聲, 人人tweet

pish

侵大選單野搞到好多人唔想用Twitter

Luke哥吹雞

Yes, it’s not a perfect platform, but you have to work with the tools you’ve got.

推！

有d人驚國安法

呢樣真

搞到對舊有social media都有d疲憊

唔想用都要用 因為始終d 政治人物仲係twitter

Twitter 唔知係咪改撚咗野，以前follow咗小白鼠d野會全部彈出黎，但依家一日淨係彈一兩次

Twitter要人呀

推一推

從來唔知有咁大影響
不過記得都每日上黎做

Twitter要人，大家快啲返嚟呀！

催眠下自己 d宣傳對象始終用緊Twitter

已回歸

應該係話其實大部分人仲用梗舊social media

重返 Twitter 戰線

push, 佢真係好有心

頹完啦，返黎啦～～～

PUSH

Tui 唔好懶